所有大學都要戒備

班狗抖左兩日就係為左星期六日強攻搶翻條路。如果佢想搶路，唔只會搶吐露港，仲要搶紅隧(重要性甚至比吐露港更重要)同九龍塘！所以小心佢哋出兵攻或者扮攻中大係為引手足去幫手同埋記者，之後瞬間進攻其他大學。

我唔係叫人唔好去中大支援，不過都要留翻一定數量係自己大學戒備！